［集思廣益］ 犬隻點先確保到機場係冇旅客，可以武力清場

停哂 departure 同arrival 後，都唔代表機場冇旅客（佢地可以留係到食野，hea） ，咁犬隻點先可以冇後顧之憂去出tg 清場呢？

我暫時諗到既只係用多國語言去廣佈，叫人x 點前離開。

歡迎大家諗諗